不懂 怎去再聊天

不如不見

忽爾明白

我想見的笑臉 只有懷念

咁咪唔好傾囉on99

好有回憶嘅歌

像我在昨日還未抽煙

做緊